人生冇意義了

yes